香港影子議會原來一路都update緊，出埋時間表，仲同烏克蘭手足開左會

時間表

同烏克蘭組織開會

其實我建議HKSP可以再拍片叫人follow番個twitter
定個數字比大家有番個目標

認真po冇人理

支持流亡議會

唯有大家推下

推

得1400 follow
佢地值得更多關注

快啲選港督，同美國老claim 返錢，乜乜流亡政府，物物流亡政府，全部都靠美國佬出糧架啦

多謝親共人士推post

btw有呢D撚樣推post證明真係有用

推一推

P

手足大大力課金懲罰

入面有個public consultation，仲未做既，快d做。

[Pin this]

push

Push

支持joe biden國際戰線

雙非都有份？

有講錯咩 冇金主點搞海外戰線
人哋幾十萬請lobbyist 請國會議員吃喝玩樂
搞研討會搞智庫買新聞

你就淨係retweet然後靠光合作用?

R funding 呢d 桌底啦

up

In die dunkeln sternlose Nacht,
Von neblige Ferne trumpetet das Horn...

邊個出bam圖

P牌推唔到

我幫你

Pish

幫緊你

亂

早晨呀英

狼

求求

早晨，二十蚊

好彩今日office冇其他人

繼續run 緊但冇眾籌？真心問

我冇出bam圖呀

我想食你老婆鄉下啲菠蘿

老母

崔

崔ee早晨

加油

好耐無食杯麵

定香港特產的工聯會認證菠蘿

推有用post

食完會燶㗎亂亂

Tracy早

咩話？ 得咁少？ 我哋要推推推

推佢老母

細聲啲
唔洗咁揚嘅

包包

食咖哩海鮮味

仆街喇，屋企條網線爛咗

我都係最鍾意呢隻味，不過無
老母買錯，嚴重懷疑佢亂執

打咩code 會出返新年sticker

唔關你張bam圖事

發生咩事

點解要quit

咪用bam 圖⋯謝推

為quit 你可以去到幾盡

唔知道點解你要quit，但一路好走
記得開新acc

自爆

幫咗你report 開到acc再一齊推post

Hug

為你祈禱

放飯呀屌

何解呢個仲難推過十二人post 咁嘅

不過算喇，想食無計

但邁進聲響透……

wir hoffen Freiheit bleib' hier!

臨走前最後推post

Warum floss' das Blut, doch wir voran geh' noch?
Wir hoffen Freiheit bleib' hier!

In die dunkeln sternlose Nacht,
Von neblige Ferne trumpetet das Horn!
Schützen wir Freiheit, so verein, mit alle Kraft,
und ewigen Mut und Wissen!

下面有成段~

驚國安法

#200

tui

#193

極巴

又打飛機

一路好走

明明已經report咗

原來有流亡議會架？

早產到流產

點解，除非唔係手足，唔駛啦

勁

有BAM圖ge

係

㩒圖一睇嚇親

好彩隔離冇人

Ok

放飯呀

兩個鐘lunch 是常識吧

突發音樂節目

吓

真係 好突發

你唔係嘅咩

講君士坦丁堡

我食唔到咁耐

留名跟進

排隊都無咗半個鐘喇

親，去買飯團啦

香港人怕死

我就不是香港人

撐！

幫推

其實淨係得twitter有啲輸蝕

最好開哂唔同社交平台

寫諮詢啦

崔崔

推爆

無啦啦點解會爛

幫手推
建議影子議會推動議程
拿錢係歐美法庭 告中共 種族滅絕同入侵香港

俾嘢咬爛？

好難食

記得要令佢地係區議會endorse

的錯

好累

貓咬

渡邊點解去韓團？

因為韓國有YG

有養貓？

咩嚟

因為阿媽鍾意個前輩係YG嘅

朋友寄養啫

娛樂公司

公司嚟

佢間公司喺日本有分公司 有次韓國嗰邊有出道計劃 就過咗去 之後俾人揀中出道不過其實佢目標一直都係喺韓國出道

前日睇隔離台個寵物破壞大賽po睇到我笑出聲

寄養一陣就咬斷你條線

影子議會好有用喎

宣佈埋香港獨立囉

根本無人理你

我心諗 入YG好過入東大

有得入後台搵失敗影相

記落小氣簿先

唔好燈，養一個禮拜㗎咋

方丈

姐係我都冇講錯啦親共人士
香港人錢唔係問題
做唔做野先係問題

敗醬~~~

是但啦

真係笑死 仲要做錯野之後用個無辜樣望住你 你明明嬲到想捏死佢都捏唔落手

我條線就係咁

係敗君醬係女仔

醬唔係豆丁咩

係咩

連登已死

本身我都想養貓 但睇完個po之後就不了一陣佢整爛我啲恐龍模型同小火龍公仔 我會發癲

又眼瞓喇

唔係眼瞓

幫佢養就係想試下，七日後再算

我都記得係女仔先用醬

君係後生男士
先輩就係先輩
醬係親愛的晚輩
先生係專業人士
唔係咩

眼瞓

希望你屋企啲野可以平安渡過啦

唔眼瞓

係咩唔識但我好似聽過我本人咁叫失敗

遲啲拆咗你隻器官

學到嘢

到時我就拆番佢啲器官
講笑 咁可愛邊捨得

上網有得查，都係寫故資料搜集摷到

乖乖地買多隻器官算啦

多啲過黎依邊啲台 日日都有野學到

牙俊

我都攰

我唔會比依啲事發生我都係去啲frd屋企撚貓過下癮算

周街擼啦

早晨

崔崔先輩

我嗰邊好少

幾時有得買..

食緊早餐

香港啲奶執柒曬

上環歡迎你

我以為我點幾2點食早餐 已經夠癲.........

國安法..

我今朝九點九先起身

得閒過下去先

依個鐘數對我黎講都算早 有時4點幾5點先食

點捱到咁耐.....

會餓死

仲有禧利街好多美食

我話line frds啊

好耐冇試過九點九起身 九點九未訓就試過

起身就要食早餐架啦

好

食埋午好耐啦

你都要contribute㗎
d antibodies嘅玩法真係好癲

我訓到成3點幾先醒嘅話撳陣電話就差唔多

今年內咁急住送錢買完welcoming抖下啦

我今日都九點醒成個星期最早醒就係星期六

想快啲同器官同辣椒仔一齊訓

咁癲 唔係星期六先遲起身咩 除咗約咗frd出街

睇你哋傾住先啦我冇咩文化contribute唔到有用嘅嘢

我有條鯊鯊頂住先

3點幾.......點訓到咁晏

要幫人補習

見到都頭暈，總括嚟講就係可以用抗體嚟沉澱溶液中的蛋白或者染色

條鯊魚太大條我本身張床已經有好多公仔

天光先訓

理科人？

賺錢養班仔好彩我番夜更唔洗早起

我為咗鯊鯊捨棄咗其他公仔入晒雪櫃

睇住身體呀你 啲生理時鐘調轉晒

圖呢

勁嗰陣讀chem讀到我又憎又鍾意

冇事 我會保住條命黎睇班仔

ikea條鯊魚呀不過藍嘅唔好買啦

佢地有冇 TG

韓場見

好到時相認實好尷..

記住晒你哋講過咩痴線嘢㗎

bio

先推一下
晏啲再推

尹材赫立場並不代表本人立場

老啦....當年都仲得....

叔叔

肯sell喇咩

p牌扮推下先 為左夢想

關注下

有咩用

習翠翠D fd?

都係